有個女仔就黎搬入男友屋企

後生女黎既 高瘦 個樣仲幾好
戴帽既機會大唔大

點解會搬過去

叫佢搬黎我到

邊個戴帽？

佢男朋友戴

1999

Gay post

NO GAY LA

比啲信心你男友

因為條女返工遠 我男友家姐就叫佢搬埋一齊住

講真佢地真係有咩野既話 我都唔會知

互射多幾次

stfu

屋企得你男友同佢家姐住？

玩撚完

仲有佢姐夫

你搬埋入去日日4p益你條仔囉

睇左3次都唔明

姐夫同男友成為襟兄弟

咁出返去

四個人兩對情侶啱啱好

你係。。。。啊希？